20歲 想讀番書

讀咩好

打咗工兩年

讀設計

過外國

你自己都話番書仲問邊度？

見到啲咁嘅字就躁

應該係 番 返 定翻

屌你
我建議你讀小學

讀IVE啦